大家早晨。。。

早

早晨

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

🥺可摸耳唔好再貼

兩隻手拎住羊仔 一隻手影相

好打耳

小心！我係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同我隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。